［你點入的］百佳車暢通無阻 駛入中大補貨

低調

阿誠

誠哥

好撚勁

誠仔

曙光

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

低調la ON9

全港最大型物資車

終極大台
HKSAR>>>>LKSAR

721 831

牙誠

我愛誠誠

小心popo扮送貨，應該有checkpoint check才放行

可唔可以低調啲...

超值牌既食油同洗潔精仲要好抵買
成日特價又容量大

誠誠

李家城

靜靜地贏得唔得

誠哥發功

誠哥都90幾，唔會奶共真係算係咁

#戴罩戴罩戴罩 1250 男人係百佳不斷徘徊，有用手機影手足

最強黃絲

誠仔勁到hihi

低調啦屌

我諗誠哥唔會同流合污

IN 誠哥, WE 7ST

Delete post啦

等睇藍絲抵制百佳

靜少少得唔得啊

靜靜地贏唔得既

唔知點解有d擔心入面會裝狗...

我去火炭fusion反而成堆野比人搬清補唔到
誠哥

慎重起見 打開尾板check check先

真係抵誠哥咁有錢
咁老都仲咁開明咁醒

BTW 拉

拉啦屌
靜靜地贏

冇人敢得罪誠哥

拉

靜靜地.gif

靜啦

del post

曱甴大王

各位如果入中大幫手嘅，
可唔可以幫手帶尿袋，拖把，同線，
入面有人話唔夠電用

拉

靜

只幫襯百佳，樓只買長實(如買同預左漏水）

你有無腦架屌

我都覺

低調拉

不愧最強黃絲

然後百佳大減價，班廢老又要排隊搶餐飽

如果幾架貨車裝既popo敢入去
除非人手一枝全自動實彈
唔係一定係5個月以黎第一單殺狗

送貨都要靜？你哋驚誠哥出事？

靜d

點解要公諸於世？明知好多mon post狗 係咪真係搞到斷水斷糧無車入先安落

靜靜地贏……

低調del post la

屌，冇禁到，拉

靜靜地贏唔得既.gif

推

誠哥宇宙最強黃絲

唔洗用劍嘅

又已經90 幾，又走晒資，冇春袋喺你手

誠哥香港總統

類似消息唔好再post喇
唔好累左d學生

誠誠最強黃絲

好消息 比你POST都左出黎都變成壞消息

拉
低調

真膠？唔係乜都要 post 架 on9

比環球時報屌即該入紙追間國企還錢

誠哥真係富可敵國sssss

低調啲啦
拉

宜家洋咗 以後有車入要檢查 唔好俾車運狗入

唔怪得藍絲妄想症老豆話誠哥係金主

真？
Cls
唔好比狗睇到

開post係咪累死人

入面會唔會係警察

最強黃絲誠仔

靜啲

講真 香港如果有呢啲通情達理嘅領袖
全部人做港豬含撚供樓啦

誠哥
你建國既話我要做你既子民

拉 發學生難財

唔好推

靜靜地贏唔得嘅

好驚拉埋誠哥

真係要低調

誠哥咁係唔需要驚，怕影響到其他想幫嘅！醒D啦

拉
低調啦

誠哥 不枉我屋企買你啲樓

此po完，再講爛春袋，便秘冇屎屙

香港之父

唔好再推

check清楚有冇曱甴先放呀

拉 靜少少

長江樓你都買
勇士

佢有一堆黑水同啹喀保住 你少擔心

誠哥真心幫香港人

唔好推
知誠哥做咗啲咩就得

誠哥終於做返真香港人
低調不推文

+1

此言論違反禁制令內容。

屌你老母擺上黎 揚撚哂 咁咪查5.5囉

仆街唔好揚住
今晚就會坐滿狗

架車噚日入咗去，出唔到嚟

咪推啦 靜靜地贏唔得嘅

好快呢啲車一係入唔到，一係運兵

我怕比班狗知
班狗就施壓百佳
要佢地下次貨車裝狗
黎一次木馬屠城

屌我睇左百幾部貨車

Wiki可以補物資嗎

一世跟你啊誠哥

屌，知就算啦
仲出post

誠哥

但要低調咁贏

靜靜地贏

你估SHK一定好
咪ON9

Pull

驚犬搵架貨車要扮百佳車了

誠誠
Btw靜靜地贏

你點入的

唔好爆手足出黎啦

靜靜地唔撚得嘅

有錢你唔賺咩，香港如果有amazon 無人機送貨，我諗間公司都會仲會照做緊生意，咪成日掛住打飛機咩都post啦

和黃....

誠哥既野都敢搞？

施壓百佳想同誠哥開戰

願誠哥歸香港

狗仔用依個方法運兵咁點算

爆屎渠喎

希望大家唔好再推

slient slient win

藍屍個個月拎食物券去百佳換罐頭，點抵制

靜靜地唔得架

不推文回覆

我同daddy 講左聲就立即做野啦

發國難財

仲有超值牌佳之選餅乾

Victor真係叻仔嚟

屌
唔理真定假
靜d啦屌

低調
拉左先

街外截車，換上喬裝恐怖分子，再鋏住送貨佬唔俾打電話，

好似好誇張，但我信畜牲無嘢做唔出

前線老散唔撚理架
甴曱平都照搞呀

靜啦屌

而家物資站要靜雞雞行動啦屌

p牌威武

好嘢

誠哥唔係黃
唔係咁示威者手
做生意姐
低調

至少唔會冧

多謝誠哥

咪推

靜靜地贏唔得既…

成班咁高調又擺誠哥上枱

我都即刻諗到

底調啦 城哥自己人大家在心中

長實樓平又平過人
質素差過人都正常姐

好似話舊相黎

誠仔我愛你

有生之年居然見到連登仔全民轉軚親誠

冇停市，缺貨補貨係理所當然

我就唔明家陣有供應但又特登post個來源出黎係咩心態

更加唔好講黑警徵車換臥底上去呢d野

誠哥呀

誠哥
百佳仲係咪誠哥

屋企隻紅底廢老一路鬧抗爭者一路去百佳買嘢

打仗都阻唔到誠哥賣野

笑左

係

好波

明白了誠哥

一世幫誠哥打工

木馬屠城

愛誠哥

唉,死症

屌。真香港人

respect

願李的旨意行在地上，如同行在天上

in 誠哥 we trust

btw 靜靜地贏唔該

大家低調d贏好唔好

誠哥係
但依家on9揚咗
班狗要搵架車有幾難

數年前話我以後只會幫襯百佳一定俾人屌死

邊個估到今時今日會.............

有少少野就公開打晒飛機
隨時因為你呢個post無下次

荃灣青山公路有八架狗車上左去城礈方向

打錯李生個名？
你同我罰抄誠字100次

佢隊啹喀精兵黎。

咁要睇睇藍黃邊面夠堅持啦

佢點入的

百佳大倉仲正常收貨，應該唔會冇貨送。利申 供應商

大股誠哥，細股係淡馬錫

4 號碼頭誠哥嘅。

我諗班曱甴都唔夠膽阻誠b架車嘅

你到而家都認為呢班人有原則？
邊度平就會去邊

不推文 回覆

well done

咪撚推呀

李家城
the city of the Li's你都唔撚識

喊了 救救學生

淨係見到有貨車送貨比網購市民

反正都揚左出晒公海收唔返
大大力表揚都唔怕啦

真定假

低調
唔好逼到誠哥同手足割

咪撚推呀！！！！！
靜靜地贏唔得既！！！！！！留番第日再讚頌呀屌

冇人想知 係咪連打飛機耐左一秒先射都po上嚟

低調啲啦ching

有嘢賣都無員工啦

有人話係舊相？

物資全面進場

Fact check左係舊相
大家快幫手澄清返
唔好再推

email真係有用

舊相

靜啦屌你

誠哥
班狗唔敢搞誠哥

張圖黃昏陽光，但宜家正午

push

靜靜地贏。。。

誠哥，求求你幫下班未來嘅主人翁

低你老母 乜柒都低調

靜d啦

低調啦屌仲影乜撚

誠哥！

和黃
3 hk

誠哥走得太前

低調la

誠哥我愛你

Fake news

舊相嚟成班友炒晒車

拉

低調啦

誠哥動用左可飛行貨車入校

fake news

誠b

靜靜地

誠哥確實係忠實戰友

靜啲得唔得

賣咋

唔出POST冇人當你啞

小心狗可能會用埋百佳車

冇宵禁冇停市，要做生意就要補貨嫁啦
班狗冇得唔比人做生意嫁

BTW 低調好

誠哥好嘢

。

誠誠我愛你

最大金主

唔好出賣誠哥

千祈唔好用火魔加電池作進攻手段

屌你老母呀我而家 有無違反?

李嘉誠is coming to town

收皮

全部讓路好 L 正

以後只幫襯百佳

誠哥響百佳車入面運以色列僱傭兵得唔得

你點入傢？

Cls

你點入嘅

低調少少

Li Ka Shing 呀

低調唔好推

全部讓路

Shhhh

又篤灰

拉

港島中小學已放 攻港大

低調啦

哩個時間仲掛住上網打飛機
靜少少贏唔得嘅

李家嘅城市

貨車司機：有咩野你同我老細講

李氏力場

靜靜地得唔得

豬隊友

牙成

學生讓路比佢地駛入的

點解 王維基 唔加埋 入來
佢有 hktv mall

點解打緊扙可以透露物資補給俾敵人知？叻少d唔得？

我啱啱去完送物資，佢如果真係補，一架車好過我們做一個上午！

低調啦, 好多MON PO狗

咁都入到

誠哥本土人

因為入面無hktvmall 門市

咪撚推啦

超值牌都有得吹奏

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

低調呀

保護誠哥

叫人咪撚推自己又唔用不推文

我唔記得不推文……

吊你同你同輩感

咪推阿,認真

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

要飛虎隊自搞到

同意 低調唔好推

誠哥😭

所以話真豬隊友特別多
靜靜地贏唔撚得㗎

誠哥都90,頂唔得好多年

好想信, 快啲搵人FC please

陰毛論: 呢張相會令人以為中大有物資支援, 然後等大家鬆懈

甴近平

低

拉呀

誠哥好野，黃色經濟圈最大支持者

多謝最強黃絲誠哥

Report this post

人地服務行業 收order做野咋 貨賣灑就要補充貨源ga la
靜靜地啦 屌

誠哥點入的

使唔使買埋 意大利橄欖油畀你
先夠高級呀

賺多幾轉

誠哥係生意人 想做生意啫

大家學識低調好唔好呀
喺咪又要幫狗mark new target 呀你哋!!!!!!

最強黃絲 誠哥

好彩係百佳
係惠康就含得撚

吓 誠哥驚俾人攪 誠哥

下次打風返工唔鬧誠哥啦

誠B

誠哥唔會做啲咁蠢既野

誠哥 可唔可以救吓香港

佢最緊搵返良心

唔慌會特價

真心為下一代，天祐李嘉誠

Delete post la

del post啦

誠哥
I love you

1

低調 但好波

誠哥
雖然你平時賺盡我一分一毫
我都仲係會送錢你洗

低調啲

你覺得現場冇鬼睇到？

先救飲食，而家再掟錢救零售

靜靜地...多謝誠哥

中大人 這是舊新聞

成日特價 依兩樣野價錢最平就係超值牌
買幾公升裝就最合乎成本效益
利申： 我只係討論下商業理論同經濟學探討

唔明講咩野低調D 唔好推 要拉個po
你地唔係以為咁大架車咁大個logo
大搖大擺駛入去中大
班狗會見唔到 會唔知道
要靠你個連登po先知？
唔好笑大人個口啦

誠哥

祝長和系公司壽比天高

中大分店應該唔會特價，掠學生水

就算誠哥唔會，但黑警自己搵架百佳貨車同制服唔係難事

我成日食超值牌芝麻餅 真係好食

誠爺

都未必

拉
以前我盡量唔買大財團貨, 而家我盡量買百佳貨

靜少少贏咪算

D 狗劫車好出奇咩?
點都要check

連登成班冷氣軍師最撚鍾意對住個mon打飛機㗎啦
成班垃圾

誠哥啲零售幾個月都一直無配合政府扮嘢正常運作

pull

誠哥大

超值牌雪糕 窮人恩物

屌 喊左

誠哥幫手搵印度 運d兵器得唔得

咁撚勁
誠哥

低張相就鳩吹連登仔質素 傻仔先信

係舊相黎架，傻豬

係舊相黎2年前嘅相

中共先得70歲，誠哥睇住你中共大

誠哥好波

我愛誠哥

心態就係無深思熟慮就出咗 Po

依加唔特價 有物資幫到手足 幾貴都要啦

仲唔供樓

兩年前舊相黎架咁多位
拉

誠哥真係唔怕

誠哥好少買錯邊
in誠哥 we trust

舊相
拉

沒有。

請delete post !!!

我們在香港的父

好感動 但一陣誠哥又比人點名就煩

低調啲洗死

誠仔😭😭😭😭😭😭

Trojan horse

香港已經去到超值牌都要吹奏o既時代
明明平時見到都無視佢,一定唔會買

誠哥唔係90幾
應該做特首啦

del post ok???

人民特首是誠哥

拉
低調d啦
誠哥

誠connect

on9 連登仔 乜都拉

多謝誠哥
（低調）

年輕人係樓市既潛在購買力 唔救你又點救佢

其他大學可唔可以都咁
大家都唔夠物資
Sos

誠仔：幫襯記得比錢

誠哥要做既，開支軍隊入來都得啦

笑左
利申見到超值牌啫喱d色怪怪地 唔敢買

低調啊

已經出左公海了.....

拉!

推。

入邊會唔會收埋隊誠哥專用既hit team入去救授

當佢friend先咁叫佢

ThreeHongKong

五大...

you are politically very unwise. Watch your lips!

中大學生證喺中大百佳買會有九一折

我擔心遲d會變成恐怖分子騎劫架貨車運狗

Ok sor

低調啲唔得既 post上黎篤自己友灰

誠哥介唔介意派多幾隊兵入去守中大

平啲嘅，教職員、學生仲有折。我入開去有時都會買啲嘢。通常都冇要我出示證件。

阿誠你叫嘅咩

多謝司機 多謝大埔道手足

力場無限好

低調d 唔該

誠仔好波

誠哥驚西姐之前做到咁出面
佢都唔驚你同佢驚

但讓路係真？

又話入面係狗黎

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

靜靜地贏好唔好

假架
呢個時勢邊有車入到係咪？
你醒目仔黎
舊相黎架

拉

會唔會popo木馬車

靜啦 想搞到誠哥收皮？

唔記得禁 sor

誠哥：同我運幾車入去 唔好話返唔到工

LKSAR

低調d

善用不推文回覆

You're welcome!

咪推啦 低調啲
商家佬啲動作有呀爺同小粉紅睇住

你哋年紀可能未聽過黃老太

LKSAR 李嘉誠行政區

收到 sorry!
拉

百佳

全香港最有財力嘅黃絲

可能運到入去一舊水一個杯麵呢

diu 原來話唔可推
咁拉

誠哥，10000個respect ,低調

一陣班狗又封埋百佳車

誠哥都唔會志在呢啲錢啦

有嘅咩

真係未見過 made in邊度

五大訴求
抑或
香港獨立

香港總統

超市補貨好正常啫 無野需要討論

人哋誠哥做生意
邊度有錢賺咪去邊度囉

訴求……

細聲啊你老母
開post 係咪好撚威啊屌9你

辣殺誠仔扮曬蟹

投訴佢送貨慢先

舊相呀，咪推啦

叫admin del po la

Check 真啲，小心係運黑狗

誠哥咁有錢 政府定共資企都驚佢啦

小心木馬

誠哥!!!! 希望係真既, 幫到佢地

點估到依家連超值牌都有反應過政府

中共要奶佢

仲差一個字

因住比狗隊借黎運狗

誠哥I love you

走哂資，怕西中共咩

想同大家講一啲嘢：

1. 最危險嘅時間並非今日日頭，而係今晚深夜至凌晨。因為有好多手足已經通咗一晚頂，非常疲倦。
建議：請輪更看夜，其它人休息，唔好搞到人人都冇得瞓。記者都要輪更，希望能做到廿四小時都有 live，唔好俾佢停！有鏡頭有安全，冇鏡頭會死人！

2. 狗隻有可能會用小隊伍攻打其它大學，來分散注意。但佢地之前一晚無法完全攻陷中大，一定非常憤怒，會步署其它辦法來進攻。大家要小心分析中大嘅地圖。中大係好容易會被包抄嘅地方，只有幾個入口，大家一定要識得搵定路走。
甚至有可能要經逸夫爆林去背後嘅排門、漳樹灘村及赤泥坪寺。大家要睇定地圖，爆林逃走嘅路線，但要小心啲村有埋伏，搵哨兵探路

3. 小心環校路（環迴北路）！大家只係諗住守二橋，但係如果班狗由吐露港公路爆入環迴北路，大家就會被包抄！而且一旦被人佔據環迴北路，係好容易鏟上敬文、和聲同逸夫。小心在意！

4. 能守則守，不能守則退或躲。多樓嘅地方可以守一陣，留意邊啲大樓有兩個或以上出口，會幫助逃生。如果幢樓只有一個出口，盡量搵定可以藏匿嘅位置。切勿在空曠地方如球場、百萬大道等地方開戰，會容易送頭。

5. 中大以外嘅人，請圍魏救趙，所有家長車請隨時準備出發。

資已走 理撚得你

去買野都要幫襯誠哥
3hk

誠哥好人一生平安

係奶夠啫,而且佢又係江派

cls

好似係假的⋯⋯

驚用嚟裝狗

拉 低調啊

買佳之選咪得

佳之選好野黎

你無視佳之選？佳之選啲質素有返咁上下

冇野阻到香港人返工同做生意

你估用黎煮飯咩

靜靜地win~

誠哥cls
好想一世做誠哥嘅打工奴隸

隱藏boss唔係流的

係咪傳緊狗車？

誠哥真係核暴都未驚過，佢有火箭上太空，洗驚你支共

只係去補給校內商店啫⋯⋯咁大聲講，誠哥會被人攻擊㗎⋯⋯

sir

誠哥好波
誠哥如果同流合污
全港百佳應該準備大裝修都得

依家已經入吾到去

我問過百佳

誠： 阿強仔，我呢就有間舖呢，無Hor 賣，可唔可以讓Yac 讓？

舊相嚟架
拉

誠哥：「暴動？你估我好得閒呀？我大把貨要落呀！」

三軍未動，糧草先行！誠哥回來了

咪咁大聱

真咩 唔係裝狗？

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

屌

點知係Trojan

你點運的

嘉誠安答

原來誠哥幫手

真和理非。

出錢起新香港啦

誠哥救國

其實佳之選超值牌可以咁抵買，係因為百佳自己攞其他牌子啲貨，唔洗買人地個品牌，所以佢啲野質素未必好差，但係成日大家都覺得平野冇好野就唔買

誠哥長命百歲啊

但係個包裝真係好衰

此po完，再講爛春袋，便秘冇屎屙
0
0

唔係話舊相咩？

不推文/del

只可以話有伏有唔伏
同埋因為範疇太大，好易一竹篙打一船人

佢個包裝真係令我買唔落佢

我要殺警，拉我呀屌你老母

拉
多謝誠哥

誠哥助攻

垃

靜靜地贏唔得嘅

係都要唱通街搞到中大仔杯麵都冇得食先皆大歡喜

地產點仆街都原諒誠哥一個

低調啲啦on9

Pish

低調啲唔好再推啦

吾你老母

三四車十六噸都可以玩一個星期

諗下點解讓路

力場喺危急關頭原來有另一用途

咁撚高調 阿sir睇曬啦

誠哥嘅威力

遲下暴大要整番個誠哥名學院表揚

依家佢係咪仲係判左比宏輝物流做？

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

靜靜地贏.jpg

㩒錯 sorry

香討班藍絲話 裝修百佳